高達邊首bgm最有代表性?

唔洗講 一定係chars underattack

歌我揀beyond the time

假如純bgm冇人聲既我揀 Z高達既呢個👇

呢首都正 打高達無雙成日簡

beyond the time算係新少少 要簡都係簡翻最原始嗰d

sor 原來係bgm op計唔計埋

char's attack

冇得輸！！！

無得輸

未必代表到高達整體, 但肯定艦隊戰(大會戰)係 top of its class

燃上鬥志

seed

unicorn無得輸

完全勝利UC 冇得輸

個人鍾意f91 eternal wind
08小隊op
w op

ん?

明鏡止水

I gut I wu wor～

Beyond the time

兩個傳奇主角既（Gay)情歌

曉之車

松岡高達

歌=哀戰士

Beyond the time
完美慨括 0079同0093
兩大傳奇既結束

Turn A - Black History

また弱い

希望の花ー 繋いだ絆がー

話就話係艦隊戰, 但一聽就諗起重高達
gvz重高達一出場就係響起前半段

佢分段轉折做得好, 一首bgm多重享受

ゼータの発動

舊時uc果堆雖然冇得輸, 但近代既unicorn果堆都好正
次次講unicorn ost就淨係提 unicorn, 其實其他都好正 RX-0, gundam, mobile suit, MAD-NUG

Z之鼓動

呢首玩高達無雙好有feel

機動戰士08小隊

比起unicorn 我都鍾意gundam 後半多D

每一期都有代表作 出色既應該係08ms同z

08ms ost 最正

呢個真係好正

08MS 首主題曲肯定最經典

有冇人知gundamx果首